## Sistema de Incrições OBSMA

Para instalar o sistema, siga as instruções de instalação no sito do Laravel.

## Documentação Oficial Laravel 5.1

A documentação do framework pode ser encontrada no [site Laravel](http://laravel.com/docs/5.1).

## Dependências
* Servidor MySQL
* Servidor de envio de Email SMTP
* Servidor HTTP (Apacha, nginx)

